有無人有深海恐懼症

由細到大都好驚海唔識游水學個時啲水浸過腰以上已經好驚

睇電影有任何海洋出現嘅畫面都好驚

總之就係一幻想個人喺海上面下面就有好多巨型生物咁

海真係好撚恐怖屌佢老母

有次去西環泳棚
行都唔敢行出去，驚斷

好撚恐怖呀

可能上一世係海到...

One Piece On9仔路飛出海都係事旦搵隻船，佢落海必死，你都克服到

細個睇跌落黎號點算？

玩Subnautica可以克服

留名睇深海綿寶寶

好撚驚到依家都未睇哂成套

幫Rose畫素描果幕睇到未

深海只有海綿寶寶

其實係好恐怖
落水掂到海洋弧菌就898

治療處理程序 編輯
由於海洋弧菌較難診斷，因此傷者也較容易失去最佳治癒機會。根據數據顯示，感染海洋弧菌的死亡率高達55-57%。目前常見醫院處理方式是使用抗生素治療海洋弧菌，用點滴方式注入，若短時間內沒有效果，須將其潰爛部份切除。

食物感染 編輯
若是從吃入的食物中感染海洋弧菌的潛伏期約為12小時至4天左右，會發生腹痛、噁心、嘔吐、腹瀉、發燒或打冷顫，隨後下肢皮膚疼痛、紅疹、水泡及潰爛等症狀。嚴重狀況下會導致休克，甚至是死亡。因為此種途徑發生速度非常快，且不易診斷，所以死亡率相當高。

傷口感染 編輯
若從傷口侵入，在12小時之內皮膚會發生紅、腫、水泡現象，最後成為壞死性筋膜炎。一般處理方式是切除潰爛組織，甚至截肢

哇屌

順帶一提
好多人截咗肢最後都要死
所以我冇咩事都唔會去玩海水

完全唔撚明點解啲人會去潛水 痴撚線勁恐怖

本身好鐘意挽海水
睇到呢個post 之後都係挽少啲

有,好驚喺海旁望住黑媽媽嘅海 但有時又中意專特search d 深海恐懼症嘅相睇

驚下面有鯨魚/鯊魚又睇佢唔到

幾年前試過喺海灘游水俾蠔殼刮傷，只係見到少少血我都特登睇醫生

俾你快過我

玩assassin creed 4,俾鯊魚咬死果下嚇到仆街，之後就驚驚地

有次想話俾個friend聽咩叫深海恐懼症 我就走去Google搵啲圖 睇完真係頂唔順勁大條魚 勁深

朝早我都無咁驚
但一夜晚既海我就好驚

有，我都係 一見到水深啲就好驚 。有種唔安全既感覺

有d仲要潛岩洞
又黑又窄
cave diving勁驚

深海有種未知嘅感覺
仲要黑孖孖

試過GTA較無限血，再潛到最底。
嗰時個心係寒寒底，一片黑色，覺得好孤單

挽你老母閪

細個啊媽叫欺山莫欺水

勁驚 由其深藍色嘅大海
下面實蘊藏怪物
但睇呢類型既紀錄片同電影 又會仆倒去

啱啱google深海恐懼
見到頂d google圖片已經起雞皮
好唔舒服
有種好驚但又唔知驚乜既感覺
總之就好驚

梗係啦 咁肥
有矛留岸邊同男朋友仔雙雙睇埋日落

有冇遇到鯊魚？

唔止深海
好深嘅窿都驚

仲有個啲唔知水塘定湖定咩
無啦啦有個好深嘅窿流啲水入去個啲
勁撚恐怖 望到就毛管凍
希望你明我講咩 唔想search圖

行山見到d水潭都覺得好恐怖
雖然其實個潭既顏色好靚
藍綠色咁

食生蠔魚生都有機會中

一張一望無際 深藍色 風平浪靜大海嘅相 就足以令我好不安 仲有所有品種大過人類好多嘅海洋生物都好驚 好記得細細個已經識得 Google search 鯊魚嗰啲圖嚟睇 睇到好驚 忍唔住暗住對眼但係都要繼續睇落去 唔知自己發生乜事

冇樓主咁嚴重，都係唔識游水，但去泳池/沙灘玩都冇問題
行海濱貼住欄杆行會淆淆地，會想像自己跌落去

利申畏高

我唔係好畏高，但會好驚自己失驚無神拋咗啲嘢出欄杆外面，尤其係個電話

樓主可以試下睇洛夫克拉夫特小說改編既漫畫 「神殿」

或者同樣係「田邊剛」畫既克蘇魯的呼喚都好正

著哂長衫長褲全身套一次性

屌你一早知道有啲仆街入嚟伏我，好睇慢慢碌，有圖即跳過

可以睇睇深海有咩

渣ga